PS4 pro club 招人

球隊名 OLD DOG
短傳為主
開波時間：1030pm to 1:00am
有意留psn同講低打開咩位

防中

RM LM 防中

ch_wy
打rm/lm/rb/lb

St cam cm

TG:Alcacer5b06
All position